IT伏工（原：六天）

開頭:
戇鳩、伏工、為你、準備
廢 code、神 bug、讓你、有個驚喜
痛苦，尋重生有道理
加州夢去不起
燒炭，下世就沒有顧忌

橋1:
去到聖誕
又要加班鳩 fix
二世祖竟想改過

最凍那晚在公司中苦痛度過
寫到發火

副歌A：
從來沒有 say
屄工每日折磨
個個也想死
首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

重投二世祖
收租買地亦能出名搞 App 創造
那痛恨難盡訴
一嘢爬出窗口
再見父母

橋2:
去到放假
又接公司執 call
話有 bug 竟想改過

放聖誕假在家當中苦痛除錯
fix 到發火

橋3:
窮人就算奮勇搏鬥
都永遠做隻狗
投胎差一點
美夢渴求難遇見
只想身有錢

副歌B:
窮人沒有機
屄工永續折磨
你我也想死
首抽廢做隻棋
失去自己
奮勇拼搏為人哋

重投二世祖
收息買舖亦能出名搞 IPO
那痛恨難盡訴
一腳擒出窗口
再見父母

結尾：
或者、揼 code、揼到、比天、更好
重生、下世、過到、矽谷

邊間教會

揾黃宗澤(澤仔)唱應該岩音

強？

橋1:
去到聖誕
又要OT加班
你竟妄想可通關